{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008713",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 아베크락펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00に行われます。 ご予約の際に追加人数がいる場合は、事前にご連絡ください。 追加人数がいる場合には別途費用が発生する場合があり、最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。 ペットがいる場合はペンションによって入室をお断りする場合がありますので、その点にご注意ください。 また、青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。 次のお客様のために入室および退室時間をお守りください。 客室及び周辺施設の利用時に施設物が破損または紛失された場合はお客様に責任があり、損害賠償の責任も問われることがございます。 客室内では魚や肉などを直火方式で焼くことは禁止されており、個人的に炊事道具を持ってくることも禁止されています。 喫煙も客室内では禁止されていますので、指定された場所をご利用ください。 他のお客様に迷惑をかけかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌、放歌、または喧騒な行為はご遠慮ください。 リアルタイム予約の場合、二重予約が発生することがありますので、その際には全額払い戻しが可能です。 また、ペンションごとに期間が未確定で料金及び料金表が間違って反映されることがありますので、自動的に予約がキャンセルされ、正常金額で再予約できます。 入室後は予約特典を受けることができ、客室内では禁煙する必要があります。 ペットと一緒にいらっしゃる場合は、愛犬同伴に応じて追加料金が発生します。 駐車は可能で、電気自動車の充電も可能です。 ゲームにはボードゲームがあり、ボードゲームは無料で利用できます。 有料ゲームもあり、ツアーも可能です。 事前予約時に清平ツアーもでき、電気自動車の充電も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00に行われます。"
        },
        {
            "question": "追加人数は可能ですか？",
            "answer": "ご予約の際に追加人数がいる場合は、事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットがいる場合はペンションによって入室をお断りする場合がありますので、その点にご注意ください。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "客室及び周辺施設の利用時に気をつけるべきことはありますか？",
            "answer": "次のお客様のために入室および退室時間をお守りください。客室及び周辺施設の利用時に施設物が破損または紛失された場合はお客様に責任があり、損害賠償の責任も問われることがございます。"
        },
        {
            "question": "客室内での飲食や調理は可能ですか？",
            "answer": "客室内では魚や肉などを直火方式で焼くことは禁止されており、個人的に炊事道具を持ってくることも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙も客室内では禁止されていますので、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "他のお客様に迷惑をかけるような行為は避けるべきですか？",
            "answer": "他のお客様に迷惑をかけかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌、放歌、または喧騒な行為はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約をキャンセルする場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "リアルタイム予約の場合、二重予約が発生することがありますので、その際には全額払い戻しが可能です。また、ペンションごとに期間が未確定で料金及び料金表が間違って反映されることがありますので、自動的に予約がキャンセルされ、正常金額で再予約できます。"
        },
        {
            "question": "予約特典はありますか？",
            "answer": "入室後は予約特典を受けることができ、客室内では禁煙する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊する場合の追加料金はいくらですか？",
            "answer": "ペットと一緒にいらっしゃる場合は、愛犬同伴に応じて追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車は可能で、電気自動車の充電も可能です。"
        },
        {
            "question": "ゲームはありますか？",
            "answer": "ゲームにはボードゲームがあり、ボードゲームは無料で利用できます。有料ゲームもあります。"
        },
        {
            "question": "ツアーはありますか？",
            "answer": "ツアーも可能です。事前予約時に清平ツアーもでき、電気自動車の充電も可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 556,
        "QA": 688
    }
}